{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 라온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及びご利用も制限されます。 次の予約のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 一軒家ペンションで一軒家の客室とプールビラ、プール(温水/微温水)が提供されます。 室内プールの温水使用は100,000ウォンです。 カラオケとバーベキュー場も提供されており、バーベキュー場はガス、炭、鉄板を使用して30,000ウォンです。 愛犬同伴でご利用いただけますし、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大2匹の小さなサイズのペットが入室できます。 室内プールはペットと一緒にご利用いただけません。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "提供される施設は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションで一軒家の客室とプールビラ、プール(温水/微温水)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールの温水使用は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカラオケはありますか？",
            "answer": "カラオケとバーベキュー場も提供されており、バーベキュー場はガス、炭、鉄板を使用して30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "愛犬同伴でご利用いただけますし、1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大何匹のペットが入室できますか？",
            "answer": "最大2匹の小さなサイズのペットが入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に室内プールを利用できますか？",
            "answer": "室内プールはペットと一緒にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 686
    }
}